注意！ig名牌代購呃錢黑店賣假貨！！

臨近聖誕節 各位巴打絲打選擇代購買奢侈品要小心選擇！

以下係黑店呃錢ig account：
msbuyy 9684 0624
uk.unicornn 54957869
love.luxesyouth 9061 2030
rns.lux 5572 2003
有啲已經改名/停用

！！！佢地有個共通點就係全部post無開放留言！！！
！！！佢地有個共通點就係全部post無開放留言！！！
！！！佢地有個共通點就係全部post無開放留言！！！
重要事要講三次
大家買野小心 最好選擇有鋪頭既代購

已知銀行account：
msbuy_ 9684 0624
uk.unicornn 54957869
love.luxesyouth 9061 2030
rns.lux 5572 2003

HSBC ac:
646460022292
Yuen s** k***

021 427372 292
Chau h* n*

Alipay ac:
54****47 Sam Chan
55****03 Sam
60****59 SDK SDK

***如無被踢爆，假袋會從廣州市寄出
名: 流浪狗131****7132
地址: 廣東省廣州市天河區石牌街道龍怡路91號A117號(廣業植英養生文化創業園)茵樹藝術中心

名: Tinaxie 65152740
地址: 廣東省廣州市白雲區石井紅星中心街3巷

現時苦主達到四十位 涉及金額達數十萬元 已經報警但警謊沒有跟進
如有其它呃錢黑店 歡迎更新
申利 係ig買嘢係傻係seven 依家post出黎都係再提醒大家小心

網買野 唔出其始終冇實物 收到嗰陣時已經太遲

四十幾隻白痴

Push

搵代購就係又要買名牌，又想貪小便宜 慳差價

但成日見人到最後比人昆買左假貨
結果因小失大

好心買得名牌就咪咁計較

如果係外國先有既款一係自己飛去買
一係搵信得過既fd買

上網搵埋啲濕鳩代購，買左假貨返嚟就煩到仆街

xx.xx.hgt_
係咪都係黑店？
佢冇開放留言 同埋唔留電話 只用ig dm

係

依家發現佢地幾個ac都改左名
同埋多數係1萬幾followers 而啲followers多數係大陸人開既假ac
rns.lux 改左 luxbrandbiku
love.luxesyouth 改左 love.luxeyouth
eusalondon 改左 smily.offical
**更新 佢地依家全部係private ac 相信過兩日又會public返

每年有幾多人ig中伏

2019年仲有人係ig買野

絲打有經驗？

Uk.unicornn 店主Yuen siu Kwan